愈嚟愈覺得港大好廢

廢唔係廢在學術方面，係廢在啲學生組織，Hysan單嘢俾人爆咗出嚟，又開council又乜又柒，但根本就一啲用都冇，個個係到坐，根本就個council形同虛設，仲好意思係到話立法會都係學港大套standing order 係到打飛機，有大件事就係到互相包庇，成班廢物

Hall cul 戇鳩就唔係第一日嘅事，又jj打面，又滴蠟，又非禮，又寫粗口俾死人，仲未計班傻鳩大仙。根本住得hall冇個正常，成班hall膠都係垃圾，係到拎住’舍堂’兩隻字打飛機，又震撼教育又社會縮影，縮翻入你老母個閪到就差唔多，影衰曬港大個朵

利申 學生會基本會員一個

根本住Hall浪費時間金錢，為Chur 而 Chur

利申冇住過

推俾班hall膠睇

全世界嘅政治世界都係噉㗎啦

根本每況愈下

屌女洗同你申報 所以舍堂文化原來就係晚晚性愛派對

覺得hall cult廢咪specific d
駛咩講hku咁闊

我唔否認政治一定有黑暗嘅一面，但連學生會都係咁 班hall膠仲好唔好意思話自己係大學生？香港靠你地真係好

呢個真 垃圾都唔係問題 唔認自己係垃圾唔去改就真係垃圾中既垃圾

利申 前院會CC 班幹事比我同hon sec屌到飛起都唔去改
唔好話我老鬼淨係識屌人 佢地唔做既野係我同honsec去執漏

一單又一單 冇眼睇

玩政爭還玩政爭 hall cul on9還hall cul on9 兩樣野獨立既
雖然港大兩樣都做齊晒

根本hku都已經冇乜人care，要收佢地皮就一定要靠其他hku仔。而家係其他人都當冇事發生，由得班hall膠為所欲為，係council 9up都冇人理。根本呢啲事一旦俾外人知，就已經唔係hall嘅事咁簡單，外人只會話 哇港大班人咁㗎，撚會幫你分翻咩hall

以前會為港大自豪，而家真係唔太好意思俾人知自己讀港大

會用條J拍人頭，比人爆出之後仲有好多人會維護

我覺得應該要廢除必然會員制 學生會 宿生會 院會 系會 全部都應該廢除必然會員制
然後唔應該有咩宿生會比分宿生呢啲on9制度

華人賤種基去到邊都係咁

樓主小心比 hall 膠話你抺黑佢地

傳統黎你識條鐵 完全體現左宿生之間既友愛同深刻既連結 直接滿足左hall ed既核心價值

已經有啦

好想有hall膠入黎比我撚下 之前已經係secret到撚佢地

所以互相非禮係宿生之間愛嘅表達

小心好似我咁比人起埋底

更重要係俾更多知有咩途經去參與呢件事，例如聯署要求學生會俾交代，多啲去睇council，唔好俾班友自己圍威喂，搞到港大個朵臭曬

其實係soc層面已經感受到老鬼大仙d 濕鳩文化係到退卻緊, 例如舊時興3日2夜通頂compaign 而家有d soc都開始唔再玩呢味野
hall就唔知 無住

認同 慢慢已經改善緊 但啲hall根本冇人敢反抗

支那人d基因

傳統黎

無人得閒參與呀
去左又點 大多數人都唔知咩柒黎
所以廢左個必然會員制佢 等班友自己小圈子自己圍 其他人係圈外恥笑佢地最好

(摸摸

屌 我叫我啲下莊唔撚好通頂campaign 講左起碼五年佢地都仲係通

唔好摸我 我quit撚左hall

hall真係終極毒瘤黎
我舊時其中一個腦細係某campus hall超大仙(90尾2000頭)
無神神講起hall 佢好自豪 又話hall唔應該只係比人住 點點點
我就話本身hall education精神係好 但早就變晒質啦 又淫賤又大仙制又強制軍訓
之後激辯左成半程車

利申 已轉工

swirian

咩嫂先?
department/學術嫂應該仲有堅持
hall嫂唔駛講 不在討論範圍
CA/sports個d應該陸續改善緊

jj打面 hall

A soc都少好多

唔答 驚自爆
其實有睇我啲post既 同自爆左無分別
不過應該呢到無人識你呀.jpg既

長遠發展好難追到 NUS

黎緊八月 reg day 又一車車 fm 入去

我reg day要返去幫手

00 後 可能帶埋老豆老母黎 reg day

同外國fd講起自己讀hku佢地會覺得好勁 但自己讀落又講唔出hku有咩勁

依家啲泛民好多都係港大出身

超你咁講 建制同本土都好多港大出身啦

諗起咁多政棍我就覺得好柒

班政棍大學生嗰陣就係日日坐council等投票

點解我做councilor個陣要咁認真
早知就投靠西環cap下水算

當年上council講嘢講到口乾

巴打係ev

先天問題啦，kong u同東大/牛劍 Ivy leauge係呢方面最大既唔同係，人地可以做到國家層面既官員，而local kong u仔咪又係入英殖/特區政府 係上面講既精英大學入面，學生會之類既學生組織入面既人，往往會係未來渣旗住國家支旗，單係呢點已經好大部份決定左樓主講既野

其實就係你呢個on9精英心態先係最大問題
啲人覺得學生會只係第日揸大旗既踏腳石 唔會尊重會員

驚自爆

最離譜係係council 9 up都已經冇乜所謂，成個council同su都得個睇字，咁不如執柒曬佢啦

今年MBBS exchange單嘢都無人敢出聲啦
HKU感覺末落咗

JJ拍面真係世界級
發夢都估唔到有呢啲嘢玩

巴打又嚟踩場
踩啦踩啦 港大冇得救

我想推廢除必然會員制 不過我宣傳同選戰廢

你個邊無on9野咩

仲好似以前得天之驕子先入到港大咩，入港大而家好撚易㗎咋

學術方面其實都愈來愈廢
唔係講ug仔水平，係講pg同班教授

以前溝過一個swire妹(已畢業幾年)，波大大幾好砌 不過樣麻麻
可惜真係hall 鳩ture上腦 咩春jj打面、魚骨入底褲個受害人可能enjoy，舍堂教育係hku最重要一部份 強調無住過傳統hall/唔投入hall 鳩ture的人係唔會明

chem department造假事件
個dept得香港成日上報個兩個真係勁
mainland個班

仲要su睇住佢地擘大眼講大話都坐視不理

Arts socsci唔夠cuhk勁，sci engine bba唔夠ust黎，年年咪又係拎medic同law打飛機

[img][/img]

fing j個間

自從jj拍面單嘢之後 而家啲親戚問完我咩大學 唔會講啲咩好叻喎 而係話我有冇跟住啲同學搞搞陣 班hell膠真係影撚衰哂成間大學

屌 呢啲溝黎做咩
完全唔知佢地個腦類比個part點運作
印度個啲女比人強姦 又唔見佢地會講個受害人可能enjoy 性行為係人地文化一部分 其他地區既人唔會明

呢啲hall膠真係無住hall 都唔明 明明SRC / CAC做咁多野 啲hall膠都仲係唔撚識諗野

exact7ly

有反枱

講還講

埋大有企枱

咁個家長又太誇

埋大班大隻仔一拳打到你班連登仔入icu， 人地有腹肌㗎

屌你老味MK仔入港大,正常人入公大

學術氣氛濃厚 唔講下成日搞活動黎玩

基本就係垃圾

廢撚左學生會可以收皮都似
知唔知會費同學費分開左收之後收撚少左幾多錢

冇住過你又知係浪費時間金錢？
浪唔浪費 係睇你自己點選擇分配你既時間
頹既人 住係屋企同住係hall都係浪費時間
無腦到好難令人相信你係讀緊u
仲要有廿幾個正評 到底連登仔可以無腦到咩地步

HKU柒還柒，但CU都不值一提

魚骨底褲，諗到都痛

偉倫堂狗公同臭西pinky夜夜笙歌，可憐中大jason戴頂綠帽晚晚流淚

超人巴打當時好落力做整合

龍華current表示hku d hall狗也不屌

你呢個完全唔係正當化必然會員制既理由黎 自己search下埋大必然會員制

你都真係交學生會費交得幾開心

Hall膠出現了
評馬一定要跑得快過隻馬啦

陣間我出長回覆講下咩叫必然會員制

又係典型 hall 膠啲濕鳩時間管理論

一陣拉大隊入黎
要唱明我以德

遲D就係ust既天下

其實佢無講錯

不過hall膠永遠唔會對外解釋具體點分配 唔會講佢學到啲咩

利申 住過 真係有學到點排啲野既次序 hall真係會有好少頭腦清晰既人會嘗試教freshman
不過大多數人都係膠 不斷重複以前啲人講過既野 自己無消化過 所以當外面啲人問個時 佢地就成個孔乙己咁

Dem返個cheer先

典型line-to-take: 舍堂教育教D野係你做幾多年野讀幾多年書都唔會得到
之後人地問how 就10個有9個都

我地何東精神....

between, 個陣睇人dem何東又唔覺得咁有問題
如果有人post U hall cheer出黎不停發揚光天一定又夠上幾日報

同意港大(其他大學都係)沒落
自主學習好似唔岩而家既年代

咪玩啦 唔住hall唔上莊唔玩你啲活動就叫摺
有冇諗過 其實人地條path都有人地既得着
同埋我有咩義務同你圍威喂呀 on079

其實DEM BEAT CHEER根本冇問題
一班友做同一樣野 做得齊整 係好難
比時間落去係團結到 唔通出黎打邊爐/唱K咁就叫活動?
係有班人總覺得呢D浪費時間

不如你講下 大部份人條PATH係點?

活動唔淨係講緊大學 可以係出面既活動
但根本呢班人係乜野都唔想試
一叫佢試就抗拒到想屌人咁

如果啲人係清楚自己做咩既 係無問題啵
我覺得dan soc好好 啲人係清楚自己中意跳舞 先一齊去練同一隻舞 跳得好齊
跳得唔齊既話 係會自己有動力想做好啲

Hall? 十日hall o一開波唔知發生咩事就高壓式練cheer 唔齊做得動作唔好就鬧 fm就係高壓之下練到啲cheer係反射動作咁

唔好將有內在動力去做既興趣 同埋外在壓力去洗腦既cheer混為一談
當然有人內在已經好中意cheer 但係一日有高壓洗腦 一日你都唔可以話佢general係無問題

另外想講 食飯唱k都可以有團結 你可以輕鬆傾普通野 亦可以借機傾你想傾既野 例如教fm管理時間
根本hall ed既形式唔需要而家咁on9都可以做到
要傳達commitment同devote 最好既方法就係大仙以身作則 去commit自己比啲小仙 去關心啲小仙 睇下有咩幫到佢地
而家？啲大仙剩係得吧口commit呀devote呀 但係做就無做過

Btw其實我估hall膠唔知道hall ed既content 無讀過cedars既指引

平心而論，住hall的確係有好多濕鳩hall culture大仙等等嘅事，但都無必要踩到hall一文不值。

我感覺住hall有個好close嘅群體，好似中學咁，有一個平台會識到一班好朋友，可以一齊打波玩interhall玩下hall event。個人認為如果大學無住過hall，做個走讀撚，係一件好可惜嘅事。

而於濕鳩大仙問題，我覺得就同中學一樣，總會遇到一兩個濕鳩教畜，但我覺得hall入面，好嘅大仙係佔多數，先唔講hall education，佢地間唔中都會比下source，講下做intern去exchange經驗，甚至有career planning嘅建議。

當然，間間hall都唔一樣，但至少我嘅住hall經驗係唔錯的。

但DSE最尖子個批絕大部分都係HKU
eng sci收分依然拋離ust
socsci收分依然高過cuhk
art就唔清楚

其實都係一班人講HKU唔係香港第一
同埋HKU的確沒落緊
但一個事實就係
HKU係香港的確係第一

我地St. John's College洗撚理你班入唔到HKU既垃圾咩

屌, 大學生, 想屌Hall Culture 就係標題講明啦, 你語意不詳屌晒成萬人呀

之前都有post討論過, 而家HKU 啲Halls 最大問題係Hall Frat 不分, 啲Halls 好多都演變成北美式要「chase入去」（by Touch Camp, interview and Hall O）嘅Sororities（美式大學教育污染全球 ）.

越係有「傳統」嘅Halls （注意係傳統唔係歷史）, 問題就越嚴重, 你見出事嘅Campus Hall 同埋沙宣紫Hall就知. 但其他Hall 唔係無試過爆鑊, 例如星星都試過Hall O 搞到FM肌肉溶解要急送瑪麗.

坦白講, 你除咗一次過將由大學擁有嘅Halls 收返嚟重新洗牌（82 同 91 獨立於大學你吹佢唔脹啦）之外根本唔會解決到, 但就算你想洗, 咁做無疑係打壓學生自治, 因為權一收返就唔會咁易放返俾學生.

唔存在大部分人既path 每個人既path都唔同 無單一個outstanding既例子
有啲人會用好多時間係讀書到 你可能會覺得佢似死讀書 有冇諗過佢背後可能有好遠既諗法 要做一個對得住自己專業既人 先至咁緊張知識
有啲人可能用好多時間係parttime到 有冇諗過佢可能有好大既財務壓力

我唔會話要你諗到人地背負住啲咩 因為我都無咁好想像力 我係覺得 唔理解人地既唔好咁快評論人地摺

你好彩

Btw我無打算踩hall踩到一文不值 但係啲問題太過分 所以我追住啲問題黎插
講優點呢啲留返比其他巴打 如果我認同個啲優點我係唔會反駁

重洗一次都係短期無左問題 長遠都係有問題 因為宿生會太封閉 唔透明 欠缺監察
我覺得定期重洗先得

問心, 近年啲大嘅faculties （尤其是Arts 同SocSci）收多咗咁多 Non JU Intake（不論係GCE AL, IB定係Asso Senior Entry）, UG個質素一定會有影響, 金漆招牌冧係意料中事; 唔甩色要偷笑啦.

不嬲都係

收IB GCE AL我無咩問題
屌 收好撚多asso
佢地有部分係onon99英文差 成撚日做埋啲柒嘢
基本上相處下就知係asso仔
屌好心HKU啦 我寧願交double學費
都唔想比班後門狗搞臭

其實都已經大學生，咩分配時間之類嘅嘢唔係應該人人都有自己唔同諗法，點解要啲淨係大兩三幾年嘅人去“教育”
我覺得去到大學呢個階段大家都係平等嘅，而且需要自己去探索發掘真正適合自己嘅嘢，唔明點解要“跟傳統”

一味批死人地摺已經覺得你好唔謙卑
呢個都係 hall culture 被討厭既原因

根本宜家得番一大： UST

一個狀元都收唔到嘅一大

幫推

所以我都唔諗點樣改革了
一句：廢除必然會員制 上至下左至右全部廢除 連hall宿生會既必然會員制都廢埋
咁既話差既野自然就會比人淘汰

唔撚好同我講咩話咁會收唔到會費 講到好似交會費係應份咁 你估你政府收稅呀而家

屌唔係淨係屌hall cul呀戇鳩，屌埋council同su點解可以隻眼開隻眼閉，再屌埋點解冇乜人有意識要去杜絕呢啲事情發生

hall有權，但所謂嘅權敵得過外來壓力咩，只要有一大部分人唔認同呢啲hall cul，指責有人係council講大話，俾壓力su做嘢，就已經可以令佢地快快手俾交代同道歉

我再重申 hall cul 原意係好，以前得啲富家子弟入到hku，所以先開始有仙制要屌化啲自我中心嘅人，令佢地真係體會有成長，屌完一定會教翻，而且唔會鳩屌。

但而家係亂咁嚟，乜都屌，當班仙神咁拜，咩大仙話唔準提就冇人提。錯撚曬，乜撚嘢舍堂教育，乜撚嘢傳統文化，根本全部都係籍口，只係一班細個俾人屌完，大個想威想型想屌翻人。

做錯唔敢認唔想認，其他人視若無睹，更高嘅權力架構唔理，之後港大個朵就愈嚟愈臭。

大學生，訓撚醒未呀，知唔知學生會會訓係咩呀
團結一致 獨立自主
學生會班友做到咩？一致咁去為所欲為？獨立自己間hall唔理人地？自己一味讀書，不問學政就叫自主
垃撚圾

如果你睇番下歷史、cons
唔會咁易講得出廢取必然制
FYI 40年前、即7幾年已經有人討論過必然會員制呢樣野

同拆學聯大台同原理
破而無立會仆街，制度之所以才在有佢既原因

不過呵呢.....收皮啦

巴打你唔多係學校通宵造紙

我有research過又要話你知
我有參選過不過我廢 時間管理做唔好 又唔識選戰 又要自爆你知
埋大個案例你又唔拎出黎講

話比你知個原因：行政方便 同埋SU咁做一定收到會費
有時候有原因唔代表個原因合理 當時既原因合理唔代表到今日仍然合理 好多時個原因只係confort當時最大權既持分者

我反而覺得係調轉
其實好多你講 silent majority 既 hku 人當然有唔少都係處於弱勢，無發聲無參與既機會，先會歸屬感低。呢種人邊會係世界仔 type

如果真係講世界仔，邊到啲 hall 撚嚟?
某啲 hall 揀人都要靚仔靚女 sociable 名校出身 etc. 排除異己

行左咁多年 你都見到實際上唔會令學生有額外既會員意識啦
呢個都好合理啵 會員意識唔係比錢就有 個因果關係係我想享有權利 而且會承擔責任 所以我交錢入會 而唔係入會所以有權利義務既意識

想知 樓住係咪住過邊間hall? 好大怨氣喎
我就覺得唔係間間hall都係咁嘅。

sorry, 好多 typo

港大係得舊時有個中文系長頭髮既男仔幾勁，其他真係好廢

望到呢個topic就係想睇 cuhk bartender入嚟幫中大打丁

HKU 係貴族學校, 信俸既神權不容外人說三道四😒

又係評馬要落場同馬跑過論

你可以話佢無承擔唔敢上莊 亦可以讚啲人上莊有承擔
不過呢兩點同做得好唔好完全無關係
唔好traveling out of scope唔該 下次直接order你

利申 我落過場跑馬

淨係睇收分冇用，收分好多時係由dse班人決定，只可以話佢地著重名氣。ibgm收分僅次於mbbs，但係出路係三大gbus入面最差，成個ibgm淨係比左一次field trip同exchange之外同bba一模一樣
港大係好多錢，但係比晒law同medic，最尖子嗰班入港大都係入晒medic/law，就今年exchange位比mbbs拎晒已經知間學校根本冇心理其他科嘅人

其實造紙都可以同造紙mate一齊造
或者玩街soc都可以有一堆人一齊玩
我無玩街soc 不過見橋牌呀魔術呀個啲長期好多人好多野玩
所以真係唔一定要上莊住hall

利申：我已經比fd起左底

唔答 驚自爆

你又知人地現實中無推過改變 唔比人又推又上連登討論 駛唔駛自爆埋自己現實身分比你

再講 就算佢現實無推改變 又關呢個討論咩事 討論都要講資格

最後我唔撚係抛緊你呀我係真係屌鳩緊你唔好traveling out of scope呀 要討論就講返個主題 唔好係到話無住hall無資格屌 唔上莊無資格屌

留意返 嗰日開council問到Hysan上莊唔耐煩嘅 都係一個住過hall嘅基本會員

只可以話近兩三年入去呢班完全唔知做緊乜

訓左無睇 問左啲咩 高質問題

Hall ed就真係無選擇啵
好簡單 拎返一半宿位出黎 係自由既 宿生組織(如有)唔係必然會員制 唔會有宿生會/樓委打你分決定你有冇得繼續住 咁就係邁向有選擇既第一步
雖然龍華係咁 但係唔夠多宿位

仲有 唔係到argue話有本事你去上su，當初冇人迫你上，咁大個人，上得su就應該要有承擔。

SU喎，你講玩呀？誇張啲講，全香港都睇住你班友，香港大學嘅代表，出咗事就係到話有本事你上囉，咁我選你出嚟做乜柒？你去選嚟又做乜柒？

我想raise awareness得唔得

開話題帶起討論都係一步 唔好講到佢係原地踏

另外你唔止叫佢去跑喎 你係串緊佢話唔跑唔好嘈喎
你唔同意佢既論點 咪反駁論點囉 串咩春樓主

當年讀未聽過類似醜聞
啲所謂傳統都唔知幾時開始

利申grad咗十幾年

個時無facebook啫

巴打選過SUP呀？

聽講 st johns 舊年滴完蠟通天之後真係改曬所有嘢，唔再屌d freshman

都無用啦 形象破咗產就係破咗產 好難救得返

其實呢度有幾多個現/前 councillor
我諗大家不論立場都同意哩度既會眾仲踴躍過星期三開會 d 垃圾 hall rep

利申兩件 green gown

其實不嬲都有
仙制既話 00年前係仲癲過而家好多
而家出名話有仙制既 都係得個樣

其實hall都係愈黎愈改善緊，好多人都唔認同以前個套，但拍j個d 根本就只係人去到個群體時既傻鳩行為，個人覺得唔太關本身hall cul事

hall culture 一般指既係 仙制（特別是hall O時), 仲有樓會, hall/樓evaluation會 ('E會'/AGM/EGM), cult team sport team 打/睇interhall 樓hall fest, 樓/hall傳統

其實本身有好多都係中性既野，什至係嚴肅認真既野

利申: 冇支持hall既意思，我認同hall入面出現左好多on9反智野，純粹同大家一齊探討下個原因係邊，我就覺得係因為大家擺太多時間係hall,個人上晒腦，唔係太關specific一樣野事

啲人冇料到又要學前人, 咪變左亂折磨人囉
又唔諗下而家咩世代, 咁易有片有相有 chat record 邊有得好似以前咁講大話唔眨眼

地球是hong kong u 領先

係咩, law medic soc sci 個邊愈黎愈好wor

cur乜撚野rent咩 hall先有呢個term

黎黎去去咪就係得 law 同 medic

但UG愈黎愈認真讀書又係事實，個個都係咁講，什至有大仙/老鬼出黎屌ug 比佢地個代 認真左好多去讀書 (你反對個老鬼on9一回事，佢指出而加既UG愈黎愈input學術呢個trend係另一回事)

人唔笑狗都吠

我都想知，有冇stat comparison睇下 ,以後造福下後人

其實憑咩野屌freshman，我識d坡仔坡妹，冇呢d仙制人地咪又係生活開心，經濟起飛，又食女又賺錢，生活輕鬆

你鬧佢一炮過 我無意見無覆過
你話hall frat不分 我認同有呢個現像 無屌過
我略略追故返樓主 佢屌而家council做唔到野
我覺得 佢真係可以屌完council之後唔做其他野啵 因為council有責任處理呢啲問題 樓主無
更何況樓主有提過佢試過係council講野

當責任係council到唔係樓主到個時 我既理解 你呢段

係暗示樓主有責任處理啲問題 唔處理就唔好嘈

bba fresh grad人工調查

太睇得起人類呢個物種

Art Science 就根本成個香港都冇個個氛圍架啦
Busi 而加有北大院長，你要「好」佢一定好比你睇
同埋呢度冇咩人可以讀過3個faculty。。。要評論都好難評
只能夠講soc sci 係觀察上係有進步緊

**但HKU 普遍人冇數/stat/program底真係大忌，亦係令pg/ug無論係soc sci/busi/sci/engine 地位比人笑既一大要點

... ibgm/gbus wor 講緊

港大好撚多大陸人

有ust gbus
Hku ibgm

又唔洗次次都垃圾前垃圾後咁車埋去嘅，點都有害群之馬㗎啦，咁想屌不如在座講hku嘅同學仔諗吓點解決啦，屌你老母淨係識係部電話面前指指點點，最撚叻係你地啦

好羨慕佢地 香港連讀個書都要煩呢樣煩個樣

Hysan單野咩黎

香港人檢討下真係要 做好自己事先，好多人連基本野都做唔好，又賴晒人地大學鍾意點選擇都得。
喂 屌你咩，全世界得香港有人讀U啊 ？

係咪呢單?

soc sci愈來愈好

唔知你，我識既faculty quality愈黎愈有料，我又唔係pg，只能以ug角度去睇事

soc sci人工低係不嬲架啦，一日唔改ug curriculum structure, UG soc sci仔都只係會一路冇出路

好似幾有道理

學生會係香港大學條例入面唯一一個受認可嘅本科生代表團體 本身啲校政已經好shit 廢埋SU嘅話你搵邊個代表

咁佢地可以入到大公司係因為個啲人憑自己努力拼搏返嚟啫，同個科設計得好唔好真心無乜關係......

黎緊應該有改變，又有番工科校長，徐立之生物學背景 搞到sci fac變左bio地頭，個個都話hku廢，馬仔又係醫，醫醫相衛. 等左咁耐先有個數工背景，應該有好轉，始終大學一定會有山頭主義

真正business人 唔學programming/stat 根本講咩都係廢，仲比商科設計限制你思想做咩

你就咁睇cedars send既email 都一堆ibank fin+IT 底 intern啦...
hku 商科仔有幾多個有理過？

其實hku hall完全係永續既得利益 點解咁耐都冇人反到 su冇人fight過？

你諗吓評議會有幾多條友真心開先啦
hall班ev就冇撚用嘅，soc ev都差唔多

Hall EV最廢

我話唔做必然會員制呀 唔係廢除學生會呀
如果因為廢除必然會員制就收唔到member 咁個問題係宣傳到形象到
老老實實 你想學生會代表你既可以 你入會就得喇
至於我入唔入會呢 你唔可以話因爲我唔入會會令到個會聲音細左而迫我入會 咁完全無正當性

Hell同莊文化都係一級垃圾

Faculty有事就可以喺council講
Hall出事就即刻話舍堂有自主唔傾得
而且大部分Hall EV講野都1999
學苑大多數都係quote Fac rep發言

屌啲hall而家剩係識j自己d上幾莊2012哥陣最先反譚陳之嘛

嗰陣大多數rep都反譚陳啦
呢個應有之義嚟架 而且都唔係佢地獨家功勞

最大問題真係在於佢地唔覺得自己有問題

所謂團結已經令人好咋舌
出親事就迫人封口 唔准爆大鑊
永遠都係用「你冇住hall識條撚」嘅藉口去正當化件事
好似hysan單新聞咁 根本就冇需要爭議件事對錯
但佢地真係可以圍爐到覺得冇乜事
到警察拉人封艇就賴人累自己友 (特別係屌校園傳媒啦)

難得討論左咁多頁都未有人攪事
不過呢個post相對理性好多

同雜種話外國勢力不容干涉國家內政真係異曲同工
係 出面d人可能某部份都係立心不良去批評你 食花生睇人仆街 但你真係肯定自己行得正企得正先講啦

呢層你定啦, 佢地真係覺得自己行得正企得正

係council 都串到唔肯交hall o rundown, 又突然間咩 document 都搵唔到啦 仲好意思問人地係咪想屈佢講大話

睇返live真係柒過關家姐
一開始話自己有畀到份唔知咩指引
點知俾學苑總編輯當場踢爆講大話
完全唔記得有OC係councillor
衰衰地就認撚咗佢啦 根本冇人想做死你
由頭到尾都係佢地作法自斃

有時比鄉土d廢中覺得你班人(正確D黎講係"我地", 全部港大學生同近代舊生都有份)成日攪事都唔係完全無原因

老土一句 完全不顧修身齊家 學人講治國平天下 點說服人...

hysan 條友上年仲好似係時事委員會, 真係抵俾人屌反中亂港

喺hku mtr見住班所謂大學生行去搭𨋢時 幾條友一字排開吹下水慢慢行 後面班趕住返工既多得佢地唔少

啞架？

你講咁多，又話自己嗰時想做乜做物，最後咪又係退選？ 一聽就知你係邊個啦
好撚柒

hku mtr唔一定系HKU 學生，東鐵個大學站一樣唔係CU專用。

痴線 冇啦啦起人底做乜

hku hall應該係咁多間u最on9嘅hall

唔明有幾柒
始終咁撼法好難撼贏, 對面凌濤仲要係穩穩陣陣既

其實我一個鐘之前已經睇到個YouTube 我糾結左好耐
唔係唔想回應 我都想好好回應 但係另一邊廂好淆 因為對我黎講呢件係一件同關家姐拎錯獎一樣咁柒既事
道理上柒就要認 呢件事客觀係柒左 但係我都係好糾結 所以而家先回應 包容下

首先講退選 係我認我係廢
我唔識搞選戰同埋宣傳 時間分配亦都差
我唔係推卸緊去選戰同宣傳方面 相反我認為選戰同宣傳係一個候選人必須要做得好既野 因為候選人有責任令理念入到選民口
所以我認 我係垃圾 我達唔到一個候選人既基本要求
而且亦都比左錯誤期望選民 因為選民見得我選 就會假設我達到個基本要求 我的確背叛左呢個期望

然後講我處事方面
我的確係有好多野講左但係做唔到 對人有要求但係自己都唔係下下做到
我認呢點 我覺得自己的確係我自己所講既垃圾
我可以做到既係 有自知之明同埋認自己係垃圾 至少唔做一個唔知自己係垃圾既垃圾

最後講起底
我無想比人起底
不過我係其他po都講過自己好多資訊 同間接自爆左無分別
我無諗過直接起底個下會黎得咁快 意外既 但係預左如果有一日比人起唔怪得人 因為係我自己講自己野在先
我個人一個小小既願望係唔好推退選呢件事 因為我真係覺得好柒
當然啦你地要推都唔係唔合理既 因為呢個當時係一件新聞 新聞自由我係支持既

Btw唔太想騎劫個po 但係如果有人繼續講呢樣野 我會盡量鼓起勇氣繼續回應 樓主請見諒

最後我希望大家出個呢到無人識你呀.jpg 就完左個起底 畢竟呢個討論我都無針對過任何人既身分/資格

HKU=廢
CU=廢，深大
UST=毒撚U
CITY=四大，mk，反枱大學
Poly=埋大，工業大學，武館

究竟連登有邊間u係u？

大把人住hku附近

請不要質疑HKU

臭你又奶

笑撚死
撻朵撻撚到比人起左底
睇reply都已經知你係邊個啦

咩搞 我又無求人po條片出黎 我起鋼就應份比人起底？

同埋完全唔明咩叫無意思啵 單單提出左問題已經有意思啦
當然你話現實有行動肯定更加有意思 但係無/未有我睇唔到點樣完全無意思啵
JJ打面單野 公眾都係就咁群情洶湧咁討論啦 有邊個真係會去直接介入？ 唔會有個啵 一黎無人有責任 二黎hall自己都自治啦
但係呢個公眾既討論係有意思 因為唔係搞到咁大既話 相關既人係唔會正視個問題啵

同樣 而家樓主開個po討論 唔會完全無意思個啵
樓主行動埋梗係更好 但係佢無行動都唔會令個討論完全無意思

另外我語氣係串左啲 但係我同時係會盡力唔係單單情緒化表達
呢個po明明講緊學生組織既問題 你就過黎話樓主唔行動鳩噏騎劫個po 我起鋼之餘都有講出點解我覺得你離左題
所以我唔明你問我何必個位係邊 我又唔係單單得起鋼

我無blame人直接起我底啵 我講左咁多野 都預左識我既人估到呢個ac係我
我係唔開心咁樣出條片出黎直接起底 唔識我既人都可以知道呢個ac真身係我
雖然我知係呢到無人識你呀.jpg 但係都可以比我唔開心下掛

講真 理撚得你邊個咩 最主要個post係俾大家討論 一定會有唔同意見㗎啦

一係唔出聲 出親都係柒嘅
冇計 佢哋多係其他post act EV

睇住班友排hku架shuttle

你跟住佢地入埋campus

入埋campus都可以係參觀姐
港大萬歲

agger寧願入龍華同nds呀叉住

由校方統一派hall啦，依家咁樣根本繼續助長班垃圾浪費地球資源

估唔到熱褲巴都咁唔鍾意hall cult

我毒撚黎 緊係唔鐘意

有冇辦法做到呢樣嘢